有冇人手仔凍

手仔好凍，體涼，有冇辦法改善？

jer仔凍

腳凍

冷手打返個熱飛機咪得囉